有無人天生體能好差？會唔會係有病？

由細到大都有做開運動，中學仲要打過校隊，但就唔知點解體能好差，會唔會係天生有病？

屋企人好似話過我有貧血唔知關唔關事，但我落醫務所驗又話我無事 會唔會有貧血唔係咁易驗出來？

乒乓波校隊？

我妻d幽默感完全無進步過

但我都係得廿幾歲，同埋我中學已經好差 所以只可以做後備

跑步練下體能

體能差可以係心肺功能差/肌肉唔夠
又或者係運動發力既方法唔正確
上述既都可以改善

但係
廋底都可以練大隻
哮喘都可以跑到長課
係要比其他人努力啲啫
唔好下下都賴天資